[撐港台嘅同我入嚟] 侮辱警察? 邊度辱呀? 睇過?

＝＝＝＝＝＝行動＝＝＝＝＝＝
DOs：
1）星期五睇頭條直播
2）聯署撐頭條新聞

3）寫信俾邱騰華、通訊局、港台顧委會，cc 梁家榮
DONTs
1）投訴警訊。雖然警訊係警務處嘅發聲渠道，但處理投訴嘅依然係港台。無謂令港台徒添工作喇。要投訴不如投訴TVB

＝＝＝＝＝＝入正題＝＝＝＝＝＝

區家麟潮池：斗膽諷刺警察，就是《頭條新聞》的原罪

區家麟講得好清晰：
//通訊局竟然認為警察屬於一種「社會地位」(social status) 而受此條文保障，看清楚完整條文，全文如此：「持牌人不得在節目內加入……可能導致任何人士或羣體基於民族、國籍、種族、性別、性取向、宗教、年齡、社會地位、身體或心智不健全等原因，而遭人憎恨或畏懼或受到污蔑或侮辱的材料……」[3.2(b)]

即是，此條文旨在保護的群體，乃有關種族、小眾、年齡、殘障人士等身分的邊緣群體，免他們受歧視，而非保護某種職業，更非保護警察//

警察係職業，不是社會地位
警察係職業，不是社會地位
警察係職業，不是社會地位

通訊局係over-interpret，或者監粗援引一條唔關事嘅條文嚟包庇警察。

仲有，通訊局嘅判斷（見）：

//一般觀眾能明顯察覺到該環節對警方作惡意的描繪，以侮辱警隊及傳達偏見，暗示警務人員均被視為廢物，遭人厭惡唾棄，也暗示只有毫無價值的人方會加入警隊，有譏笑所有服務於警隊或有志加入警隊的人之嫌//

究竟一般觀眾係咩人？幾多人？有冇做過調查統計？如果觀眾有不正常嘅情緒反應，點解傳媒要負責？
哩個指控同教歷史卷話題目傷害國民感情一樣，即係「你玻璃心就要我去負責」。

哩啲事只會繼續發生，仲越嚟越核突；但大家唔好慣，

輕輕自推

Tui

輕輕再推

有冇社會地位唔係班狗官自己鳩Up

係市民認為

條條例係保護社會地位低嘅人、弱勢
譬如條例之下唔可以嘲笑人拎綜援、露宿等等

假如用哩條例嚟保護有錢人、權貴，都係荒謬嘅

再三輕推

推

港台唔係condom！！